滙豐控股延續跌勢 再失守28元關口現報27.7元 學者：夾中美之間點都死！

一日跌一蚊，一個月多少少就玩撚完

得番2.8 先再講啦

離5蚊仲好遠

滙豐股民與滙豐嘅關係

買黎收息果班點算

鑽石底

唔係有公司為頂價入左50萬大貨架咩？點解仲跌

準備入得，別人恐懼我貪婪

會唔會再有血肉長城

跌到1仙打算入1萬股當牆紙

25樓下考慮一下

佢跌到1仙我諗住買1萬手當草紙用

洗鬼學者

樓下榕樹底d呀婆都知佢死硬啦

正股驚閪

收成期提完結